由反送中運動到武肺到股災，呢個三重彩正唔正?

一壇傑過一壇
反送中勁過23條
武肺勁過SARS
股災未知

係政治、衞生、金融都黎個全球大爆發
大家話正唔正?

正有今生冇來世
唔正有政府唔驚!